出軌係咪必然嘅事？

好似無論男女都有背叛嘅一日
只係時間嘅問題
個啲大大聲話好愛女朋友嘅人其實暗地裡叫雞搵SP
啲女就收兵做Ptgf

唔係呀

唔係雖

有冇見過港鐵出軌

人都係一樣

肯做好本份 ， 日日自省監測 唔應該會出軌

你問女人

萬中冇一囉

當然男人都有
但現今香港社會真係女多過男

但高鐵會出軌

//有時候，人是意志薄弱的動物，一旦關係有缺口，只要有足夠大的引誘，大部分人都是無法抵擋的。//

自己睇

此話可解

男人永遠有個最鍾意嘅人，只要最鍾意嗰個人勾就走；女人就貪新鮮。

有道理
點解d 女人會玩認真

now you can see the different

本能上黎講，係。
現實咁講，唔係。

現代智人有大約30萬年嘅時間都係多偶制下生活，按照咁嘅演化，到今日嘅人類係生理上冇可能係對一個人從一而終（某啲動物係天生就會，例如角企鵝，狼）。所以點解會有熱戀期，而熱戀期咁短嘅原因。

現代一夫一妻制大慨進行左200年咁上下，一生只愛一個根本就係好新嘅嘢。

但係人類有社會性，有道德制約
專一唔係因為天生，係因為人有道德觀。
所以一個人會唔會出軌，好取決佢嘅自律。
而好追求所謂“新鮮感”嘅人，都好大機會出軌

呢個制度仲玩到有離婚同再婚...我就唔知咩叫好咩叫唔好...

等同於用社會壓力逼大家做素食者。
始終係有人會忍唔住自己原始慾望
會去食肉
無論男女都會有。

男人貪食：會對自己女人好
女人貪食：會跟佬走
完

坦白講句香港大部份人都係冇堅持冇原則

出軌對佢地黎講係必然

你覺得自己睇到個世界嘅幾多 %

出軌真係開心

賴低左我

我唔會囉
求上天賜位女朋友比我
我一定好錫佢

連登就係咁

經常用突破社會枷鎖嚟合理化自己嘅反社會思想

最喜歡將原始慾望 本能呢 d term 掛係口邊

心態好似野獸一樣

仲要下下都講全世界 全香港 所有人

唉 好地地一個人點解會變成咁